火警記撚住帶三寶，無你等死都可以

就係你老母呀我老母呀同埋小露寶😂😂😂

我到底入黎做乜鳩

入黎為左睇呢句

😂😂😂🤫🤫

咁死得啦，你老母比人輪緊呀

帶埋佢走就唔會死😂😂🤫

負評係咩事
講得唔岩咩
你地吾好甘拉

連登仔好難服侍

🤫

😛😛🤫